【13歲少年墮斃】死者讀基道中學 功課較多？副校：一切尚未開始

2015/9/23
土瓜灣今早有13歲朱姓少年墮樓身亡。中華基督教會基道中學發出新聞稿，確認今早有朱姓學生墮樓離世，並已由危機處理小組老師透過校內廣播將事件通知全體學生。

據了解，死者剛升讀中一，事發前和家人曾就學業問題爭執。基道中學呂副校長被問到功課是否較多，他表示「一切尚未開始」，又指公布消息後未收到學生個別求助，會密切留意死者同班同學。

基道中學署理校長在新聞稿中表示，今早從有關家長口中得知事件，全校師生極為難過，老師、學生輔導主任、社工等人已為同學提供輔導。校方已發出家長信，提醒家長未來一周留意學生情緒。

校方又指，目前不宜作任何揣測。

掌握最新消息，請Like「明報即時新聞」fb專頁！ http:// mingpaoinews

- See more at:

好心讀唔掂就唔好入我地名校啦

呢d垃圾報紙好鍾意嘩眾取寵
明明唔關學校事

班垃圾咩都賴制度問題

自殺學生影響校譽

2015/9/23

做乜鳩

回帶狗

好撚柒呀樓主

樓主似借刀玩尻學校